女仔入

一齊三年幾
分開個幾月
由分開頭一星期到現在
Ex成日話自己放低左
已經唔再介懷
係真？

真
女仔話冇feel
分手可能頭一星期有唔捨得
但好快就冇感覺
你出現仲會覺得你煩

咁男仔呢

成日睇我ig 呢 関心我？

男仔通常冇咁絕情
只係想分手
唔會想斷絕呢個人
更少會見死不救
Player 除外

女仔唔見你
係覺得同呢個男仔再相處係冇意思哂時間
想繼絕所有連繫
唔想再花一點時間喺呢個人身上
冇feel冇關係

男仔唔見你
係想令到分手呢件事更清脆
但唔係想斬斷所有羈絆
可能仲會暗中留意下你
你有事會幫下手
冇feel但都可以有關係

但佢可以話封鎖晒我

唔好再呃自己啦
佢真係仲鍾意你 點會個幾月都唔搵你

可能諗左好耐先同你分所以咁決絕

點解男仔要咁唔決絕想要咩關係

一場相識點解要咁決絕
四海之內皆兄弟
每個人都可以有關係，何況係相熟過嘅人

女仔冇呢個mindset
唔係男朋友就講句野都多餘

所以女仔=chicken!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未必既 可能覺得大家唔夾 一齊結果都會分開

関你老母咩

100分解釋

你要問佢本人先知

我只知你一定未放低

well said

女仔真係好絕⋯

其實要睇下佢係咪已經搵到佢自己嘅生活
如果佢重新搵到一個寄託
就真係可以好快唔再介懷

又或者其實佢都唔想你擔心佢
所以選擇咩都唔同你講

吊住你咪仲衰比假希望

可以做frd

分咗手點做朋友？正常係想盡快抹走有關佢嘅所有嘢

冇可能做翻frd
一段關係完咗就係完咗
你話絕情都係咁講